黑警會唔會幫屎渠圍水馬？唔比人打爆。

如果有癲佬有意圖打爆確診大廈，
攬炒想全港大爆發。

黑警會唔會派人守住d屎渠？